識玩，一定係落雨先練26

變相包場打8字wo!仲唔狗衝

1930、富運街見

一定打到濕撚曬

得我一個練，有冇搞錯

濕地都打到，勁呀師兄

仆到成手血

你個名
between 小心身子